夾錢放國歌上tvb

願榮光歸香港

出街記得幫手轉台
深水埗有得買遙控

咁做係送錢比CCTVB
拉